劉仲敬：美國腐化，中国成功滲透美國的原因與結果

TL DR

世界將會進入另一黑暗時期

有冇睇架

你係咪無睇曬篇文

好文推

就係一個黑暗時期

支那愈動作大，美國就索求得愈多
愈黑暗，後面既場面就死更多人
人類會遭受更大既災難

反正支那睇死你唔敢出兵任玩
結果你美帝真係唔敢出兵任玩
連個總統都保唔撚住日日死幾百幾千人ER都唔敢ER
索乜Q償

咁睇南海點啦

保持原來立場：台海好安全，南海打大架

一係就和平 要打就打台海
支那係南海有咩利益
個D爛鬼島仔你要比拆左佢囉

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

即係瓜分中國比較化算

台海=冷戰時既東歐戰線
南海=巴爾幹半島

問題係
支那究竟係埃及妖后
定日耳曼蠻族先

這個基本盤是你推不翻的。人民的博弈習慣，改變起來是非常困難的，就算是能夠改變的話。最快的速度也需要跨代，怎麽說也要兩、三代人的時間。所以，你沒有這樣的時間了。早在你能夠改變（如果你還有可能改變）以前，你們早就已經注定要變成羅馬老兵的俘虜了。

所以支共滲透美國教育制度
同埋美國果班LGBT SJW

完全講明支那腐敗既原因

以前支那人會上場打
今日佢地唔係唔打得就係唔會打
支那人意識已經被食玩瞓財腐蝕哂

換句話講
無論如何，中國牽涉美國大選一定會導致中國滅亡
但代價就係美國嘅墮落(除非軍隊同成個領導層願意繼續民主憲政,揀做華盛頓而唔係屋大維)

其實列根當年差少少做左屋大維

支那最勁係輸出陰道

你話呢